\begin{question}[section=2,subtitle={Eine Tabelle},difficulty=3,mode=exm,type=thr,tags={20021028}]
	Wir erstellen eine Tabelle.
\end{question}
\begin{solution}
	Zahlenwerte und Einheiten werden mit dem SI-Package geschrieben.
	Es stellt eine korrekte Darstellung von Komma, abständen, Exponenten und Einheiten sicher, und kann global definiert werden.
	In \tab{tab:si_package} ist eine kurze Auswahl von möglichen Kombinationen.
	Um Tabellen zu referenzieren wird der Befehl \texttt{\textbackslash tab} verwendet.
	Er für automatisch die Abkürzung Tab. vor der Referenz ein.
	Es kann innerhalb des Fließtextes eine Zahl \num{10000000} mit den tausenderabständen korrekt und automatisch dargestellt werden.
	Auch mit Einheit ist das möglich \SI{10}{\mega\ohm}.
	Es kann aber auch nur die Einheit angeschrieben werden \si{\ohm}.
	Eine aussagekräftige Liste findet sich im Manual vom SIUnits Package.
	\begin{table}
	\centering
	\begin{tabular}{|l|c|c|r|} \hline
	Gruppe & Wert & Einheit & zusammen \\ \hline \hline
	Strom & \num{27} & \si{\ampere} &  \SI{27}{\ampere} \\ \hline
	Volt & \num{2.2} & \si{\milli\volt} & \SI{2.2e-3}{\volt} \\ \hline
	Hertz & \num{3e3} & \si{\hertz} & \SI{3}{\kilo\hertz} \\ \hline
	Energie & \num{10} & \si{\mega\watt\hour} & \SI{10}{\mega\watt\hour} \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Verwendung vom SI-Package}\label{tab:si_package}
	\end{table}
\end{solution}
